poly 廚房送左入精神病房23日！

(傳)//緊急！緊急！！！
我屌晒你地呀，當poly廚房佬係condom。

已經被困左係東區醫院精神病房K4, 23日！
講多一次，係已經23日！
一直只可以屋企人，同埋星火律師探病，任何人進入一律搜身，同坐監冇分別。

星期二（聽日），就會被醫生落高劑量的抗奮藥物，拒絕食用的話，會直接插喉落藥。
家人要見醫生反對落藥，醫生話放咗假，所以家人阻止唔到。
依家佢好怕變到抑鬱，然後被自殺。

近日事件：
1. 12/12 佢去沖涼期間，有人放張恐嚇字條係佢本書嗰度。

2. 13/12 佢申請出院，醫生立即決定17/12加重藥，冇得離開。

3. 13/12 下午有人冒認佢阿媽話要探佢，然後佢拒絕見，醫院就落咗一個記錄，「病人唔接見家人，所以屋企人都唔可以探病」。而家佢嘅情況好危險。

4. 搵個蘋果同埋立場幫手，甚至蘋果用電話訪問左一個鐘，但記者覺得冇報道意義。

而家我朋友極度害怕，仲要食亢奮藥，佢好希望大家幫佢手，引起人關注。//

唔知真定假，有無人fact check

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

點緊急都好，個標題唔好有錯先呀，連登太多錯字標題搞到好多人都冇撳入去

幫手推下先

下次會睇清楚先開post

我諗緊poly廚房出事定廚房佬出事

幫手推

1/10

2/10

3/10

push

4/10

5/10

6/10

Push 你個頭 睇左鄭錦滿ig再講野

7/10

8/10

9/10

10/10

第四點好撚假喎

邊個再psuh邊個就係鬼 睇左鄭錦滿fb再講野

更正

明白大家好關心廚房佬，我地都係，但希望大家明白幾件事。

第一，經歷Poly件事後，唔少人都會唔開心，或有其他更激烈嘅情緒。醫生係按廚房佬當時嘅情緒狀況，而決定安排佢入院接受治療。如果由得佢唔理嘅話，廚房佬情緒狀況可能會更差。

第二，用藥其實係為廚房佬好。當佢常期處於亢奮狀態，休息唔到，個人其實會好攰。藥物係想令佢舒服d，休息得好至能康復。當然，每種藥物都會有其副作用，點控制，依方面我地交返俾精神科嘅同事。(請相信該病房嘅手足，佢地好黃的)

第三，廚房佬處於咁亢奮嘅狀態，純對話輔導等等係幫唔到佢。拒絕用藥，只會令個情況更差，所以至需要插胃喉落藥以繼續療程。(Psy ward普遍用po，唔用IV / IM)

第四，負責醫生放左假，替假嘅醫生係唔會見家人。

第五，暫時唔俾廚房佬見其他人，都係希望廚房佬可以免受其他刺激，靜靜地康復。

第六，可唔可以回家渡假係按病情而定。如果廚房佬情緒唔穩定，醫護點會放心俾佢離開醫院。 24日對於精神科治療黎講，其實唔算長，有d可以以月計。心靈上受創同普通傷風感冒唔同，係需要較長時間嘅治療。

最後，希望大家相信醫院嘅手足，並俾d時間同空間俾善良嘅廚房佬，祝願佢早日康復。‼️唔好再瘋傳佢全名啦‼
️
#Poly廚房佬 update!!!

From tg : Polyu哨兵